有冇投行ops 巴絲打，入嚟吹水

如題

Hi